mewe block /del 人問題

想問如果喺mewe block/del add 咗嘅人
果個被block/del 嘅人會唔會知?
thx🙏🏻

樓主po自己個MeWe上黎畀大家幫你試